換床褥(腰痛)

而家訓緊Sealy hotel deluxe, 自己幾鐘意呢隻偏淋既感覺, 但D人話硬D對腰好我唔聽. 咁我的確經常無端端腰背痛 唔知係咪真係因為呢個原因
點都好為左健康決定換張firm D既, 最緊要腰部要貼既,有乜好介紹?

腰部以下截肢

咪撚信硬就對腰好
根本要軟同舒服先係最重要

我呢隻係訓落床舒服,朝早起床唔舒服
好似呢期腰痛, 最痛係朝早起身頭一個鐘

EMMAS

自己去百貨公司試啦 床褥枕頭呢啲野個個感覺都唔同

咪唔識亂UP...好睇每個人天生對軟定硬既床褥適合條腰...普遍係愈後生愈要硬因為好承托同你既骨關節比較柔軟...如果後生訓多軟床褥會好易沉落去...做成長期摺住關節與關節中間既軟組織...時間一長就會骨壓住骨...所以樓主成日一朝起身就痛

利申有相關經驗...訓SEALY 軟過頭...一年後直頭腰都彎唔到堅痛...最後換咗雅蘭之後回復正常...不過有時彎太耐腰都會痛...所以樓主快D換...千祈唔好覺得平床褥一定垃圾...

硬褥對身體好其實係呃人 , 買過硬褥 , 一個月就掉撚左

我2老訓撚左成世硬床褥
成日都話對腰好D
結果2個都有嚴重腰痛問題
1個要做手術1個要每日食止痛藥

TEMPER 最好 你可以去百貨公司or 專門店到試下訓

同你相反, 我對上一張床褥係雅蘭
老母買既硬到好似訓地板咁不願回首 而家sell D咩5區獨立彈簧係咪好野黎?

Sealy 你買返硬個啲款就得

我細個住劏房訓椰棕床，習慣左硬

早排買左sealy posturecare classic 覺得好舒服

要訓雅蘭先唔痛算唔算賤骨頭

卒之換左咩? 過硬真係唔好, 所以最多都係揀7 - 8 out of 10 firm既

King Koil好唔好?

軟硬都唔關事 係彈簧個承托力夠唔夠

我係買咗張雙面都可以訓果款...標榜一邊軟啲一硬...最後我都係要訓硬果邊先冇事...都成7K幾架唔算平
上面有位巴打話成世訓硬反而腰痛...我估真係因人而異...只可以話我唔訓得淋呢一刻...始終都係要搏一搏試一試...所以點解我揀雅蘭呢款

係 仲要我果張SEALY 海外船運返嚟萬眾期待...點知大半年已經要報廢

下次試左先
有D夠承托

平平地換左張乳膠

其實有無諗過腰痛係其它日常習慣所致
就好似我之前成日覺得頸椎痛係因為枕頭所致，其實係平時坐姿同電腦張檯高度唔啱導致個頭長期dup低令頸椎產生壓力

樓主平時係咪長坐office？有無坐姿失衡問題？

聽過咩半椰床褥 幾硬但年紀大嘅幾鍾意

以前係sogo買過張3皮既，訓咗2,3年後成日腰痛，之後換咗張海馬3,4千好翻晒